意大利係民主國家, 香港人做乜笑意大利??

點解人地係先進既民主國家, 香港唔係?

你地成日話人地失敗? 最失敗就係香港. 攬炒都做唔到....
武漢完左之後, 香港同台灣就係成個世界老年人口最多既城市. 香港會鑽牛角尖認為自由唔係好東西. 因為你睇 香港死幾少人呀!!

亞洲人均IQ高, 但係只顧守紀律係一D前途都無. 我唔明白而家隻病毒幫我地洗走老弱廢殘, 你仲防佢D乜?

相反, 人地歐洲係西班牙流感, 鼠疫, 天花死左幾多人, 但係人地既發展水平高. 點解?

雖然你可以講意大利人IQ比香港低. 但係呢個世界有 emergence intelligence. 呢個係自由民主帶來既好處.
乜野係emergence intelligence

湧現（英語：emergence）或稱創發、突現、呈展、演生，是一種現象，為許多小實體交互作用後產生了大實體，而這個大實體展現了組成它的小實體所不具有的特性。

簡單d 講, 雖然我每日都做D On9 野, 但係社會都可以發展到佢full potential.

民主呢樣野唔係無缺點ga bo. 你真心愛民主就要忍受意大利而家個情況. 唔係你就跟返共產黨.

香港人聰明反被聰明誤, 畫地為牢, 口裏說不, 但身體卻很誠實.

顯得香港人聰明啲 叻啲 有經驗啲 好似係

佢哋恥笑完希望唔好叫英日意德幫手

笑佢一個民主國家 痴埋極權獨裁國家支那
笑佢信一個曾經非洲貪污既官員 現職WHO總幹事

意大利奶共已經係死罪

意大利韓國同日本都有幫過香港發聲
而家人哋有難其實唔應該落井下石

奶老共屎忽
老共high得滯必左D屎出黎
宜家意粉佬成口都係
唔笑仲可以做咩？

意大利人大部分好藍咖
因為冇錢要靠支那科水，所以好奶共

奶共唔係罪, 係一種策略

用共產手法統治先係.

點解釋一帶一路？

佢都無諗過有武肺.

shit happens, 但係人地都無放棄民主去統治先係一個值得學習既地方.

嘥咁多時間打篇廢文, 又嘥咁多連登仔咁多時間
而家就係時候展現你所講嘅EMERGENCE INTELLIGENCE

不推文 + 拉

菲律賓同印度都係民主國家，連登仔有咩資格成日笑佢地？

係笑佢加入疫帶疫路
本來想搵大錢還債
結果奶晒野

其實根據game theory, 世界兩極化比單極化好 當年美國打死日本, 而家輪到中國. 但係你睇睇歐洲都揾位幫中國.

民主國家對人民好是要事實. 但係國家之間既利益唔係民主可以解決.

垃圾po

冇事笑意粉
有事搵意粉

菲律賓有一蝗國人染武肺死左係菲律賓之後
已經全面封關
所以到而家得十單

啱呀 為免多個敵人
應該要接納意粉 派抗疫用品俾佢地
意大利手足加油

[國際連衞兵] 香港有難時就要人Stand With HK，人地有難時就White Trash抵死

義大利起碼有三四萬病患仲係條街，仲未入院